有冇腸癌既同路人

之前化療打完第一針，呢排開始塊臉爆瘡，頭頂爆瘡，出紅疹，便秘，腹瀉樣樣齊，成個療程仲有成半年，第一針就咁撚辛苦

點發現嫁

想問病之前係唔係會成日便秘

加油呀！ 早發覺應該會recover 到！
never give up!

有幾耐命

巴打加油快啲好翻

巴打幾多歲？點發現？

之前排期威記照電腦掃描，腫瘤科話照到有粒野，再免費轉介仁安再照電腦掃描，個腫瘤科又唔確定粒野係咩黎，又在轉介仁安自費照正電子掃描，先確定係腫瘤

一開始有咩病徵？

前2年大腸癌3期已經做左手術，已經切左個腫瘤大約5cm，搞到條腸短撚左，唔夠3年又復發

遺傳？

有做化療？我係第三期早期，切完冇做化療 因為有機會擴散

做完手術後最大分別係咩 有冇咩後遺症

有咩症狀令你去照

而家33，30歲個肚右邊附近模到有舊野， 果陣舊野仲細就唔理佢，之後舊野愈黎愈大先識驚

果陣我剩係做手術，開左口服化療藥

希望巴打早日康復

舊野摸落去係點既？想知多啲
Btw加油

加油 癌症好恐佈

巴打 加油頂住

模落硬硬地，按落去會左右移位

而今次復發既腫瘤太細又接近腸神經，又做唔到手術，迫住要我打化療同標靶

加油呀巴打！
我90後 雖然唔係腸癌，係其他癌
不過同你一樣要化療，我嗰隻係打針嘅
啱啱已經打哂6針啦，半年好快過
要頂住呀！
我嗰隻藥就係打完針頭一星期會有你嗰啲唔舒服嘅情況出現，之後就會慢慢回復返，希望你嗰隻都係咁，捱幾日就冇事嫁啦。
真係要注意身體，免疫力會好差，早啲訓減少病嘅機會啦！

而家咩情況？會唔會惡化

我打緊呢3隻，標靶藥(Cetuximab)，化療藥(Irinotecan & 5fufa)

有冇做過 dna test?

而家再之復發，要打針化療

加油啊！ ！唔好放棄 一定要快啲好翻！支持你！頂住啊！ ！ ！聽唔聽到我嘅吶喊！ ！

巴打加油

我唔係呢兩隻
不過google完見你呢隻都係會甩頭髮？

有叫我去驗，我冇去到，要走到去瑪麗

第一針暫時未甩，不過遲早都會甩

加油

咁恐怖

有無其他典型症狀例如大便習慣改變，痾血果啲???

我嗰隻係打完第二個星期就開始甩啦
甩咗幾日就把心一橫去剷光咗，日日起身執頭髮到時你都會覺得煩
不過唔洗擔心，好快就會生返嫁啦
我打藥其間都有keep住有啲毛仔出下

成日有便意，要好出力先痾到，痾血就冇

巴打加油呀

而家我頭頂都生暗瘡，頭痕都唔敢搞

腸can 有兩種, 有一種容易遺傳
最好 check 下, 順便叫兄弟姐妹去驗身

早日康復

頂住呀！下次覆診問下醫生有冇咩藥膏可以開俾你搽啦

我老母好多年前有淋巴癌，醫返好哂

仆街，我成日痾血屎
食嘢又唔健康，好撚驚

兄弟
你快啲去睇街症呀

標把藥的副作用嚟，如果太辛苦要同醫生講，減劑量，都有藥膏搽ge

但我上網睇話啲血鮮紅色大機會係痔瘡
所以冇理到

成日唔all屎？

RIP

我哋唔係醫生
早啲早啲驗下好啲

點解都咁後生嘅...

關唔關飲食習慣事

應該會長命過你老母

痾鮮血，肯定係痔瘡，因為我化療期間都痾鮮血，而血屎就唔清楚，睇醫生安全d

加油💪🏻雖然我知做唔到咩 不過想你知道有人支持你！

巴打加油呀，祝你早日好番

我都係
樓主化療，有冇用埋標靶?
幾＄藥費？

長期便秘 要食瀉藥先去到。應該好快到我

化療，標靶兩樣都有，半年藥費總數35萬幾，撒瑪利亞基金批左藥費全免支助

同你一樣
因為抆嗰陣會有啲痛感
所以當係外在問題

去check係咪要照腸鏡？好驚

如果係痔瘡就會開口服痔瘡藥同痔瘡藥塞塞屎眼，塞完第日正常唔會痾鮮血

我估係傷口嚟
因為我唔係一抆就見紅
而係抆幾次先見

如果有個大肚腩
咩都摸唔到咁可以點樣知

但我又唔會痛，應該係內痔

政府醫院嗎？如是，邊間好?

有無話驚死

其實腸鏡係點照？塞支嘢入屎眼睇？

你飲食正常？

放心，入到去打麻醉，照完都唔知

冇錢，我住沙田就睇威院

加油，祝你大事化小，小事化無

想問政府醫院可否跨區？

我屋企已經有四個人因為腸/胃癌而離開，另外至少有二個因為早發現所以暫時無事（因為有 d 可能做完手術無事唔出聲），驗咗 DNA 話唔關遺傳事，但醫生都將我列作高危個案，每三年就要返去照一次腸

呢d我就唔清楚，你本身自己有金錢儲備，私立醫院點都好過公立醫院

我份保險唔夠大。

個飲食習慣係點㗎